[德國戰線]有不反，聽日柏林見

是咁的，有班手足聽日喺柏林Alexanderplatz 搞咗個集會，時間係下晝兩點至四點(香港時間八點至十點)，希望住喺柏林或者柏林附近嘅手足可以過嚟支持下

詳情請喺呢個網址查詢

聽日兩點，不見不散
P.S.其中一個搞手話記住帶遮同帶罩

Freiheit für Hongkonger

Push

自推十連

推

光復香港，時代革命

幫推

天滅中共，全黨死清光

P.S.其中一個搞手話記住帶遮同帶罩

各位小心

Never forget , Never forgive

Fight for freedom, stands with Hong Kong

五大訴求，缺一不可

G持G持

Danke Bruder

手足，柏林見

Bitte

不見不散！

幫手推

小心共諜國安影大頭跟蹤，手足加油